{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_002634",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "앙드뚜와 해운대점"
    },
    "text": "アンドトゥとミルクティーブティックは本物のミルクティーを作ります。 具材そのままを使ってヘルシーでも美味しく。 本物の茶葉だけを冷浸して味をつけた本物のミルクティーブルーベリーをそのまま入れた本物のブルーベリーミルク100%、オーガニック抹茶粉のみを使用した抹茶ミルクティー、すべてのメニューカロリーの心配なくアルロースでお楽しみください。 添加物防腐剤色素などの人工添加物ZERO売場です。 オーガニック未精製の原糖で糖度調節が可能です。 ラクトフリー牛乳に変更できます。 ひたすら牛乳と茶葉だけで20時間以上冷浸熟成させ、濃厚で深みのある本物のミルクティーを作ります。 アンドトワならではの特急ブレンドでできた本物のミルクティーを味わってください。 メニュー:本物のミルクティー、5,900~18,500ウォン。",
    "QA": [
        {
            "question": "アンドトゥとミルクティーブティックは何を作りますか？",
            "answer": "アンドトゥとミルクティーブティックは本物のミルクティーを作ります。"
        },
        {
            "question": "具材そのままを使ってミルクティーを作ることはできますか？",
            "answer": "はい、具材そのままを使ってミルクティーを作ることができます。"
        },
        {
            "question": "アンドトゥとミルクティーブティックのミルクティーはヘルシーですか？",
            "answer": "はい、アンドトゥとミルクティーブティックのミルクティーはヘルシーでありながら美味しいです。"
        },
        {
            "question": "アンドトゥとミルクティーブティックのミルクティーには何が入っていますか？",
            "answer": "アンドトゥとミルクティーブティックのミルクティーには本物の茶葉やブルーベリーが入っています。"
        },
        {
            "question": "アンドトゥとミルクティーブティックのミルクティーは添加物や防腐剤は含まれていますか？",
            "answer": "いいえ、アンドトゥとミルクティーブティックのミルクティーには添加物や防腐剤は含まれていません。"
        },
        {
            "question": "アンドトゥとミルクティーブティックのミルクティーはオーガニックですか？",
            "answer": "アンドトゥとミルクティーブティックのミルクティーはオーガニックです。"
        },
        {
            "question": "アンドトゥとミルクティーブティックのミルクティーはカロリーが心配なく飲めますか？",
            "answer": "はい、アンドトゥとミルクティーブティックのミルクティーはカロリーの心配なく飲むことができます。"
        },
        {
            "question": "アンドトゥとミルクティーブティックのミルクティーはラクトフリー牛乳に変更することができますか？",
            "answer": "はい、アンドトゥとミルクティーブティックのミルクティーはラクトフリー牛乳に変更することができます。"
        },
        {
            "question": "アンドトゥとミルクティーブティックのミルクティーはどのように作られていますか？",
            "answer": "アンドトゥとミルクティーブティックのミルクティーは、牛乳と茶葉を20時間以上冷浸熟成させることで作られています。"
        },
        {
            "question": "アンドトゥとミルクティーブティックのミルクティーはどれくらいの値段ですか？",
            "answer": "アンドトゥとミルクティーブティックのミルクティーの値段は5,900ウォンから18,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 262,
        "QA": 586
    }
}